(超詳細分析) 連登邊個台最多靚仔！！？

咁做其實因為我發現其實好多連登仔都其實幾靚仔，特別係cd-rom

利申：最柒係樓主本人，拉低哂感情台啲質素

大家都知波台多痴線佬同中年肥腩 依個一定可以skip

學術校園多數都係中學雞，嫩得黎但係未發育完成唔洗客氣 ，間唔中見到啲ive或者大學靚仔囉最多

政事同時事台一定全部都係毒樣 尤其是熱狗同青政狗兩者都一定0靚仔，其他真心討論時事一定都近3或者過3

娛樂台應該都有少少靚仔，嗰堆瘋狂喺娛樂台出post通常都係靚仔記者打手為左搵返飲食先黎依啲毒撚討論區。不過唔出post長期留連喺娛樂台應該係女人多

動漫台 .........唔洗講啦

遊戲台apps台應該幾多靚仔直仔（估計大部分都有女朋友 )。但醜都應該佔半數

影視台應該好多都肥柒柒。因為日日夜夜都煲戲

講故台一定好多文青。不過以往好多文學作家都係醜樣 唯有少數寫細膩啲嘅短篇應該先係靚仔

潮流台。一定係成班死毒撚樣已經無得救嘅地步先要用衫搭救。實醜樣

上班台嗰度一定好多2中間嘅成熟哥哥

財經台。有幾多財經人士真係靚仔呀。李超仁已經係一個活活生嘅代表

飲食台。多數識煮嘢食都有魅力搭救。應該幾靚仔

旅遊台。會寫遊記又有人陪一定係靚仔加少少mk 諗起都扯扯地

汽車台。未入過。唔知。不過有得車都應該係筍盤

音樂台。識唱歌有幾多真係靚仔呀。靚仔又唔會識唱歌。eg. 香港樂壇。不過一定都有啲唔識唱歌或者任何樂器嘅靚仔都硬要上音樂台

硬件台。識整電腦一定係毒撚相

攝影台。影風景相雖然成春日唔上鏡。不過有小部份都係靚仔嘅 但係大多數都係醜樣搞到自己懶係鬼佬feel咁。一句講哂。。嘔心

玩具台。我一直都唔知有依個台存在 玩figure一定唔靚仔，詳情參考動漫台

寵物台。有寵物嘅男仔通常又有愛心又靚仔。多數都有女 不過一定係靚仔先

軟件台，同硬件台差唔多道埋㗎啦

活動台。 約出黎通常都5pmk, 但係靚仔嘅5pmk都會死上香討，唔靚仔嘅咪淪落喺連登識其他醜樣囉

直播台，聽過個男仔聲。。幾好j, 不過好j嘅聲應該唔靚仔，eg. 雲海

站務台，廢台，不過admin應該幾靚仔

成人台，成堆雞蟲，有女仲洗上咩。。可以唔洗諗

感情台。。1234bb幾靚仔呀，約過啲都有幾多好靚仔

創意台多數膠底。。但係都有啲靚仔大學生

Summary:

各台靚仔佔比率 [由高至低]
旅遊台（90%)
寵物台（80%)
創意台（75%)
飲食台（60%)
汽車台（60%)
感情台（50%)
遊戲台apps台（50%)
上班台（40%)
講故台（25%)
學術校園台（20%)
音樂台（15%)
娛樂台（10%)
波台（5%)
攝影台（5%)
潮流台（3%)
cc政事台（1%)
直播台（1%)
財經台（0.1%)
玩具台（0.01%)
硬件台（0%)
影視台（0%)
軟件台（0%)
活動台（0%)
動漫台（-100%)
成人台

痴線，邊鳩個負評我個post負得咁快 開左無一秒就負評

好撚on9

打咁大篇廢話唔辛苦咩

波台勁多靚仔

你都幾得閒

無波台 此po已完

吹水台

樓主點解釋我既存在，我係動漫台靚仔

無聊無嘢做咪重溫下囉 同上次一樣咁多負皮

諗下就好啦你

唔辛苦

大話精

盲撚左

你個名

記唔記得我呀~~幾時番hk幫我含,大把精等緊你...

其實我都唔知今年會唔會返黎，你一講又搞到我好想返黎 但係唔好太有期望啦，或者你搵左第二個幫你含我都未返到黎

不過點會唔記得

great到

on9

你好得閒